繼續咁樣落去係冇用架

林鄭自己一味淨係識話要用和平理性嘅態度表達意見
嚟嚟去去都係嗰幾句說話，佢唔悶我都悶啦
又話成立咩青年事務委員會
根本佢自己要放下身段，虛心同咁大班和理非甚至衝入去嘅人對話，認真處理5大訴求先有用

政府啊，嗰班專制派送中派啊
永遠淨係識將個焦點放喺衝擊立法會，掟磚
話班人暴徒，暴力衝擊行為完全不能接受

絕大部分真正心水清嘅人都知道
嗰啲死士根本已經做曬有最壞打算嘅心理準備
畀人拉，坐監
本身知道衝擊行為唔啱都仲繼續衝

屌你老味係咪唔識諗下點解啲人要衝啊
屌你老味係咪唔識講人話啊
屌你老味係咪淨係識講官腔話啊
屌你老味係咪撤回兩隻字都唔識講啊

回應5大訴求啊仆街